如果你係林鄭 下一步係咪準備滲透監獄？

若然局勢持續不穩
始終之後好快會有人定罪入獄
你係林鄭或者其他大粒高層
會唔會開始滲透有案底慣犯人士入去監獄
打壓犯示威罪行既囚犯呢
例如瘋狂圍毆
點睇

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

咁要多啲手足入去，打翻場勁